慎入！勸世！煙剷及酒撚生口腔癌既機率係正常人既數十倍

未期口腔癌外觀

飲酒都唔得？

熱氣啫

刺激口腔粘膜

OMG 係咩料

屌你老母臭閪死全家啦垃圾

生到出面嘅咩？

大把人明知都食啦
咪由得佢地去死

由內而外嘛

你行過啲垃圾桶，見到插滿晒煙好似箭豬咁，就知咩都嚇唔到班撚樣

針唔拮到肉唔知痛

佢地會話一戒就生，唔戒唔生

煙剷早死早著

鄧小平食得咁勁，但都咁長命，最後亦唔係因為食煙引致嘅病而死

利申：怕死，所以一早戒咗煙

乜撚嘢酒撚？ 飲酒有咩問題，樓主無錢飲，定係一飲就醉個啲細蚊仔？

飲多D水早D瞓就冇事啦

唔煙唔酒死毒撚

最多飲多杯廿四味啦😅